我一直都認為人係信唔過，所以唔會好主動聯繫友誼，但我承認始終自己係孤獨

點解我會咁諗？
事緣係首先由中學開始，我份人較為喜愛獨處，鐘意睇戲睇書寫下野咁
認為keep朋友係浪費時間既一件事
因為朋友大過左，係會有自己既生活，所以花時間心機去維繫係無咩意思
而且佢地都唔會好點明白我

再更大既衝擊係
我讀U時比朋友出賣過
個時覺得好hurt好hurt，用左好耐時間先抽離到
自此後更同自己講，要帶眼識人，同更加唔會放太多感情落朋友度

而出左黎做野後
更加人同人既關係，只有利益關係，好少人會真心對你好
如果有都好，我都唔會主動去keep，原因同上面所講相似

而自從疫情後，我選擇左另一類既生活，好多時候都係屋企做野就得
久而久之更孤僻
但同時我又好想同人再交流，傾計，inspire
但好多朋友都好忙，已經有自己同家座既生活，所以都斷左聯絡

會唔會有人都會好似我咁？
應該點解決

返教會we connect

大學同學點出賣你

朋友就係拎黎出賣利用架啦

老實講其實就抵你死既
朋友係由細開始慢慢儲落
即使少見都好都得閒wtsapp保持傾計
你搞到自己人生咁孤僻又無女為乜

唔放感情 唔會受傷
無嘢嘅，你覺得生活方式啱自己
條路自己揀

i know that feel bro讀書時成日被朋友搵笨，大咗識嘅新朋友又有自細識落嘅friend，唔會同我特別熟絡

如果自己喜歡獨處，其實無咩需要改變，專注自己生活就可以

咁你都覺得朋友唔洗keep，你又喜歡獨處
點解無啦啦問點解決，你不嬲都想自己一個

我都係 慢慢你會對感情麻木 凡事都保持十米行車距離 會習慣㗎

好同意
以前中學試過好多次 自己啲frd喺背後笑自己
或者同啲我好撚憎嘅人一齊笑自己
成個中學生涯就活喺恥笑聲之中
到grad埋都仲笑緊

自此之後唔想再信朋友

搵到岩傾自然會岩傾
無必要勉強